El sistema operativo es :Windows
la especialidad es : Administracion Diseño Programacion 
horas ocupadas son : 4 Horas 

El sistema operativo es :Linux
la especialidad es : Diseño 
horas ocupadas son : 4 Horas 

El sistema operativo es :Linux
la especialidad es : Diseño Programacion 
horas ocupadas son : 4 Horas 

El sistema operativo es :Windows
la especialidad es : Programacion 
horas ocupadas son : 11 Horas 

Windows,P,,,2
Windows,P,,,4
Windows,P,,,6
Windows,P,,,2
Windows,P,,,6
Windows,P,,,6
Windows,P,,,6
Windows,P,,,6
Linux,P,D,A,12
